今次捉到狗貼連農 真係滿足咗d左膠狗隊仲有白警既幻想

其實真係仲有大量左膠信有白警

人地仲要貼「黑暴」文宣